宜家啲旅遊巴做唔到大陸人生意就走去幫黑警

揸旅遊巴司機處處與民為敵

我覺得佢哋都需要被制裁

推, mark 底哂公司

宜家班差佬返工放工都係大巴接送

旅遊巴狗不嬲都仆街

用政府錢book 咋嘛
有咩所謂

呢堆旅遊巴有份幫手車黑警啲武器、裝備，有份走示威者、傷者、甚至乎死者走

全部都係幫凶

唔好一句話「搵食姐」就算

+ 車牌號碼

大利巴士長期係西區狗署泊住三架

大利巴士係雨革期間同狗已經有合作
主席葉永清

分別用萬宜同南記兩個名開巴士公司
車廠係屯門藍地豫豐花園對面

大利巴士集團

有無油黑隻窗？

千萬不要改裝施遊巴